apple music做乜撚

之前仲好地地 呢幾日開始加唔到歌入資料庫同download落黎 就好似咁 點搞

到期？

Force restart

純粹好奇
Apple Music 音質咁差點解都會用

點樣可以restart

有介紹？

Havana wu nana

推

Tidal

咪又係用AirPods
講乜鬼音質

肯定好過Spotify先

Download唔到 好辛苦

真係？用緊spotify 轉得過？

你係咩機，一google已經有

有試用

好過Spotify ?

介面一定Spotify 好d啦

我都係咁ching 點搞

灰左